[勝之不武]清熱號潛水了

拜仁打左場好比賽，鍠狗今晚殺死足球